咸濕11人應該點排？

利記x11

Giggs Icardi Robinho
Ronney
Koeman Gotze
Bale Pique Ibra Alves
Navas

Terry 呢？

高圖斯 佐真奴 Walker呢

C7

又咸濕，又11，仲以為講湯渣

所以上面個陣咪有ronney

賓周馬呢？

taa
想搵大肚婆仆嘢

唔叫雞11人易啲

Adam Johnson?

咁快出大佬